compandos para iniciar gatsby

gatsby new
gatsby develop
yarn install
yarn start
yarn add  gatsby-plugin-sass

Para desplegar la web esta toda la info al crear la web app en Firebase

Una vez desplegada para actualizar los cambios:
    yarn build
    firebase deploy